［有圖］原來Poly hall真係好淫亂

又係聽人講
得張相
你想點先

看圖作文?

想借刀咪出聲囉
定係樓主俾人搶咗條女唔開心啊

我有咁嘅女都飛口廿
成個hall都知咩事

屌以為有女睇，得隻狗公

看圖作文連文都冇得張圖

有張女圖都好吖，你整條麻甩仔出嚟做咩啫

剩係得張相 想借刀都唔係咁做啊？

你想點呀 你貼你老豆上黎話係狗公都得啦

睇個樣都唔方係好人 個樣刻住左狗公兩隻字咁

張圖有幾淫亂

屌求撚其up張相 公審都比d誠意呀

屌你它未 張圖換邊撚個落去都得啦

得張咁嘅圖

得隻狗公都咁多正皮
屌你地老母

厹格

我係嚟睇淫亂相，你畀啲咁嘅嘢我

lm

屌你 得張男人圖 你話佢屌左你老母都得啦 你借刀都比多d誠意呀 垃圾樓主比人搶左條女?

證據不足

無得幫你

最低級借刀

樓主老母都好撚淫

正呀屌

detail please

看圖作文都寫多兩句啦
諗住入黎睇班女點淫
點知你就整條仔張相出黎
字都唔多隻
戇鳩鳩

幅屌鳩樓主老母嘅gif呢？

有料就爆，得一張咁既圖冇料扮四條

收到風佢屌咗你老母，恭喜你又多個細佬

一張咁既相就作故仔咁

樓主老母呢

gay post?

then?

幅圖真係幾淫亂

根本間間U D HALL都好撚淫

以前讀果間既HALL 晚晚都聽到有呻吟聲, 垃圾桶一定有套

都唔只poly喇 poly 開果兩間米又系

看圖作文

今日我地玩看圖講故事

垃圾借刀

同你諗埋同一句野

我淨係最多問題都係poly u

圖都冇張 樓主一招借力打石 人唔笑狗都吠啦